#### 1.ТРЕБОВАНИЯ К SOFTWARE.
Windows 10.

Java SE Runtime Environment 8.

#### 2. СТЕК ТЕХНОЛОГИЙ.
Java SE 1.8.

Фреймворк Apache Maven 3.6.0.

#### 3. РАЗРАБОТЧИК.
Алексеев Андрей.

andrei.alekseev@protonmail.com.

#### 4. КОМАНДЫ ДЛЯ СБОРКИ ПРИЛОЖЕНИЯ.
Для сборки приложения используется фреймворк Apache Maven 3.6.0.
Команды для сборки приложения: **maven-clean**, **maven-install**.

#### 5. КОМАНДЫ ДЛЯ ЗАПУСКА ПРИЛОЖЕНИЯ.
Приложение запускается через командную строку, команда для запуска:

_java -jar task-manager-1.0.0.jar_